SKII 廣告真係好煩

我知Youtube 免費 有廣告係正常
但可唔可以 唔好成個幾兩個月 睇同一個廣告
而家真係好撚憎SKII 好撚煩 DLLM

屌 不能同意更多，又拍到九唔搭八睇到好撚尷尬